\begin{titlepage}
\vspace*{0cm}
\centering
\begin{tabular}{cp{2cm}c}
\begin{minipage}{4cm}
\vspace{0pt}
\includegraphics[width=1\textwidth]{pics/eltecimerszines}
\end{minipage} & &
\begin{minipage}{7cm}
\vspace{0pt}Eötvös Loránd Tudományegyetem \vspace{10pt} \newline
Informatikai Kar \vspace{10pt} \newline
Komputeralgebra Tanszék
\end{minipage}
\end{tabular}

\vspace*{0.2cm}
\rule{\textwidth}{1pt}

\vspace*{6cm}
{\Huge Sztringalgoritmusok párhuzamos algoritmusai és adatszerkezetei}

\vspace*{5cm}
\begin{tabular}{lp{3cm}l}
Dr. Burcsi Péter  & &  Szitár Gergő \\
egyetemi docens & & Programtervező Informatikus MSc
\end{tabular}

\vfill

\vspace*{1cm}
Budapest, 2018
\end{titlepage}
